支那製造業PMI再創新低

支那公布10月官方製造業採購經理指數PMI為49.3，低於市場預期的49.8，亦較前個月的49.8低。

source?

開市大升中

佢地製造業根本就已經玩能完

就算停戰 都唔會救到貿易戰

1. 產業鏈完整性 已經受到致命破壞
(十年前 東莞想要咩零件都有)

2. 人工太高 無人想做廠
以前做廠係要比介紹費 同鄉推薦先做到
更唔講到左路易斯拐點

3.實業回報太差

4.高密度縱兵刧糧
查消防 查水 查噪音 查空氣
以前搵到一個咁上下的官 就有方法解決
依家=

勞保 環保更唔好講

唔大升d人點走佬

跟本支那個經濟比房地產壓死哂
加上而家國進民退
民企最少執一半